曼城踢到咁，睇嚟兇多吉少

白禮頓攻勢仲多恭喜利物蒲

你估利物浦暗花流家

勁撚到白

最多咪比佢玩半個鐘

攻唔入就墮皮

完

利1:0準備奪冠

再見了傻閪鏝

啲人係咁傳失波 唔係假波都唔信啦

一陣下半場過左數就炒白567

曼城都唔識攻
仲有黑氣石馬列斯

又燈

燈啦， 陣間是旦一個射球世界波都champ

白禮頓守得幾好

屌靜啦

其實白禮頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

斬比中間個高佬中鋒頂波

仲有70分鐘。easy.easy

有暗花收

護完級先咁博

有冇link

勁撚過護級個幾場

有暗花會不利己

樓主想燈？

蓋清幫幫手

利申車

想燈?

白禮頓唔好咁博
依家和波都夠整死曼城

係大家留意緊冠軍戰之時
提提大家曼聯輸緊比卡城0:1

呢隊垃圾算啦

1:0了

唔撚係呀

好波！

1：1

好鬼刺激

唔使博喎

完了吧 如無意外